
                      entretenida. gran mezcla de musica. baby te enamora.  lo mejor de la pelicula las secuencias de persecucion. bien realizada . correcta y con puntos de locura
        
            